如果以自己當年dse 分排今曰既jupas

有無人係八大->一大

識個2013年24分入左a3 lingU bba

而家真係3大都輕鬆入

今年hku enf 24

上年中大藥劑最低b5 27分，今鋪25分入到啦

今年咁少人，真係咩都有可能

24分多唔多人hku engine

24應該ok

寶城巴打

不過少左人都唔等於競爭少
近年派5+ %好似多左(m1m2係其他無咩留意)所以都某程度抵消左

當年29分
唔知今年入到咩呢

屌 我仲要揀左科好後悔

All in 東大

fd>>>>hd
世界真係唔公平

Best 5 23呢？會唔會炆水？

佢傻仔姐

邊年當年呀 條curve咪又係咁上下 ，打少陣飛機啦

2015全4入Poly HD
2016全4入Shitty上岸
今年照跟呢個分應該BU soc sci不是夢

what city degree

CS好似係